懷念張國榮

又到愚人節

[img]
005032_95fb500c7844e66ec7ef11c65111fbc0.jpg[/img]
[img]

[/img]

點解會有負皮.....